★港奴下場！帶病開工踩到盡 拖頭司機猝死！

葵涌貨櫃碼頭路發生拖頭男暴斃事件，凌晨3時許，一名姓邱(52歲)男子，被發現昏迷於永得利廣場附近露天車場的貨櫃拖頭司機位內，救護員接報到場證實事主死亡。

港豬冇得救

不排除事主因勞累引致病發肇事，警方仍跟進事件詳情。

X報：60後過勞死！顧問：欠責任感，應先通知僱主作出安排

U again

蓋世母勿入

呢樣真
宜家d60後真係唔捱得

x2

福氣撚召喚

lm

死廢老咁唔捱得
阿叔我當年......(下省幾億字）

個別事件唔評論!

呢d貨車司機計件工資架喎
佢做少左就唔會有錢收

廢老 做兩下就死 辣殺

是否有法例禁止帶病返工？不論有無食藥

剩係交個人
都無拎個心出o黎

好過廢中唔做野

渣GA

U